★Apple冇人買！】iPhone 7以下不再支持！外媒爆料蘋果iOS 13最新消息

IT之家2月1日消息 按照以往的慣例，蘋果將會在今年6月份的WWDC2019開發者大會上發布新一代的iOS 13系統。關於iOS 13系統，今日，以色列網站The Verifier報告稱，全新系統將會停止支持大量的iPhone和iPad機型。

iPhone方面，The Verifier報告指出，iOS 13將不再支持iPhone 5s、iPhone SE、iPhone 6、iPhone 6 Plus、iPhone 6s和iPhone 6s Plus，意味著3代iPhone產品將直接停止支持。

iPad方面，iPad mini 2、iPad mini 3、iPad Air、iPad Air 2以及iPad mini 4等機型也將不再受到支持；iPod方面，最新一代的iPod touch也將面臨停更，這意味著如果蘋果不再推出新的產品，iPod touch系列產品的支持也就到頭了

逼你換機or轉會 An

留名等睇一出成堆機變磚頭

正常啦 粒u效能差咁多

岩岩先買左部二手SE玩

rip

驚撚,我部iphone 6sp ios10之後就冇更新過

On9

俾人篤爆降效能，就索性停更新
話iOS唔會好似Android咁冇得更新嗰啲人呢

我仲用緊S7 EDGE ， IPHONE? 不了

無可能ipad 5th generation 有update
iPhone 6s會無更新，明明同一粒cpu
iPad mini 4 宜家仲賣緊，下年唔會即刻無update

呢篇文可信性好低喎

即係逼人冇得用3.5mm, 你老味我係點都唔撚會用 beats 架

幾時減價同賣返SE啊
屌你老母我要8plus啊

越黎越多apps無得用

X2

逼我放棄iPhone SE

iPhone se and iPad mini 2 ios12都仲幾快呀

直頭係迫你轉會

條 road map 越搞越痴線
講真，6s 都仲好新啦
咁都要閹走佢

做咩撚

部手機除左POKEMON GO同WHATSAPP上WEBSITE傾電話就冇其他用途

pokemon go應該年尾或下年都唔再支援ios10

咁撚賤

無人再出細機
係會都無得轉
Tim cook做乜鬼呀

咁多年至停算係咁

呢招毒

你老母比狗屌都係正常既
皆因佢生左個弱智仔

我有兩個同事都仲係S7

上到 android 9.0？

咁不如將每年最新個ios剩係裝落最新嘅iPhone度算啦 之後一出最新版iPhone同ios嘅時候，所有apps都只能夠support最新嘅ios，舊嗰啲全部用唔到

Btw，蘋果已經技窮，出呢種手段

我唔打機影相，真係無需要
買新model，明明6s仲好順，夠哂用。

吹撚到
A9明明仲好順

因為新機無人買
Tim Cook 以為原因係舊機太耐用

點知真係原因係新機又貴又柒

還我touch ID 唔要M字額 唔要OLED

X字頭嗰幾部真係㨂唔落手，iphone 8壞埋之後點算

用家問題

爛果又撚狗

打機都用console啦，貪捽玻璃咩

iphone7依家仲賣緊，我估無咁快唔support

PC win10唔可靠！bug王

正確選擇

信都戇鳩

反正 我就信

gay cook有乜做唔出

問題係一堆用開嘅app不再支援iOS 13以下先仆街

付費更新啦 不如

無可能，而家好多唔出名媒體靠嘩眾取寵增加曝光率

屌你賣唔撚到機迫人換

我上次見人用s7上fb lag機 我iphone 4都順過佢

iPhone 6 咁慢 唔support 好正常

iphone 7 真係快過 6 好多

屌你老尾死基佬 你d新野係好既方會冇人買？
比佢做多幾年iphone 收硬皮

無錯 而且其他機嗰mon太大了，得6s啱啱好

早排試過，gay cook強逼所有app開發者必須用ios11做藍本，其他ios11以下全部下架

開心使用中

買 pro 版鍾意幾時update就幾時

免費版開任何app之前都要睇30秒廣告

6s/air2/2017其實差5-10%內
都系2G ram

死守撚自high

6S可否不要老 伴我長高
SE可否不要老 伴我征討

以色列網站The Verifier報告稱
成班盲撚

老豆 唔好咁講自己
6s 4年貨仔 U慢 電打柴 影相又無hdr 硬件又唔支援apple pay add日本西瓜卡 差唔多淘汰啦
Android機 有2年update都偷笑

到底apple幾時肯跟機送airpods

未官方宣布就屌，信黎都哂氣

6s 2015 年9月出
咁快無update?

每部電話的 iOS 更新週期唔係三年咩

最低限度6s同se要有 除非iOS 13功能好撚勁喇 好大更新

好大Bug